<?xml version="1.0"?>
<result>
   <totalPages>353</totalPages>
   <quotes>
         <quote>
         <id>424766</id>
         <date>03/10/2013, 12:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: В течение двух месяцев постоянно получаю смс и даже бумажные письма из банка, где сообщается что мне одобрен кредит
xxx: Понадобились деньги, пошел в банк - кредит не дали]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424765</id>
         <date>03/10/2013, 11:45</date>
         <text><![CDATA[Из обсуждения под фото-новостью: в Ростове на Дону средь бела дня, в самом центре города, неизвестные сняли все двери оставленного без присмотра Porsche Panamera и буквально выпотрошили несчастный автомобиль.

На фото у машины отсутствуют все двери, из салона вытащили сидения и все, что было плохо прикручено.

Лучший комментарий:
xxx: минимальная комплектация]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424763</id>
         <date>03/10/2013, 11:44</date>
         <text><![CDATA[xxx: Знаешь что случилось с сервером, а со мной нет?
xxx: Session closed!]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424764</id>
         <date>03/10/2013, 11:44</date>
         <text><![CDATA[xxx: парни, в двух словах, что за игра gta 5? В предыдущие части как-то не играл.
yyy: Слушай, а ты можешь в двух словах рассказать, каково это быть похищенным инопланетянами на последние 10 лет?]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424762</id>
         <date>03/10/2013, 11:13</date>
         <text><![CDATA[Из ЖЖ laugh_with_me
Травяная маска для красоты лица
Во-первых, она страшная. Примерно как если обмазать анфас клеем ПВА, а потом упасть на лесную подстилку, где говно и ельник.
Во-вторых, следующие три минуты жизни незабываемы. Маска жжет, и это не фигура речи.
Если укомплектовать такой штукой вэдэвэ, можно получить толпу неуправляемых берсерков. Они будут атаковать психически криками "отпусти меня, чудо-трава!" и "вот она, вот она косметика моей мечты - гря-я-я-я-я-я-язь!", пробегать мимо врага, прыгать в фонтан и блаженно отмываться. Такие, знаете, голуби мира от десантуры.
В-третьих, средство наверняка придется по вкусу гримерам фильмов в стиле хоррор. Потому что а) жутко выглядит б) актер будет очень правдоподобно бегать и орать, как подбитый мессершмитт.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424760</id>
         <date>03/10/2013, 11:11</date>
         <text><![CDATA[<yagova> В каждой стране, где нахожу магазин с коврами, дико ебошу лук на фоне его ворсейшества...
<yagova> Так мне на работе только что подарили ковер!!!!
<yagova> С фразой, "ты же любишь ковры, фоткаешься с ними везде" :))))
<yagova> Отличный подарок на день рождения, тролли долбанные.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424761</id>
         <date>03/10/2013, 11:11</date>
         <text><![CDATA[lucky: збс, рядом с работой парикмахерская с названием Эльф
Spid3r: зайди и спроси "а вы хоббитов обслуживаете? мне бы ноги постричь"
lucky: "подстригите меня как леголаса"
Spid3r: "только уши не трогайте"]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424759</id>
         <date>03/10/2013, 10:46</date>
         <text><![CDATA[kudymkar: Прочитал как-то в одной газете народных рецептов: «Если вас укусила собака (а такие укусы, как правило, долго не заживают) нужно сделать следующее. Поймать эту собаку, СОСТРИЧЬ у нее с холки несколько волосков, сжечь их, и пеплом посыпать место укуса..»

kudymkar: нет, ты прикинь! Мало того, что эта тварь меня уже покусала, так я еще буду бегать за ней, ловить и модельную стрижку ей наводить!]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424757</id>
         <date>03/10/2013, 10:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: Надо больше спать. 
xxx: Сейчас на полном серьезе начала в адресной строке браузера набирать "select * from"... остановилась на том, что имя таблицы в голову не приходит.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424758</id>
         <date>03/10/2013, 10:12</date>
         <text><![CDATA[PandaP:
Обсуждаю с клиентом подробности работы по голосовому скайпу. Между делом говорю "Ну и для удобства вам бы еще на сайт нужно счетчик ТИЦ". На той стороне некоторое замешательство, затем неуверенный голос (видимо начальнику):

- "Сергей ***ич, нам тут еще счетчик птиц на сайт предлагают поставить, нам надо?".

Недовольный голос Сергея ***ича "Какие в пизду птицы, нам клиенты нужны".]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424755</id>
         <date>03/10/2013, 09:45</date>
         <text><![CDATA[xxx: решено: переезжаю жить на работу, тут включили отопление и мозг не жрут.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424756</id>
         <date>03/10/2013, 09:45</date>
         <text><![CDATA[<axxl> Я беру нужный ключ на связке большим и указательным пальцами за самый кончик, чтобы конец ключа был на уровне кончиков пальцев, и нащупываю углубление возле личинки замка. Затем движением ладони проталкиваю ключ в отверстие. Да это делал каждый, кто ебался в юности!
<SoulMaker> я, обычно, как самурай вставляет меч в ножны.
<Gipnokote> порой, бывает меч попадает не в те ножны
<Chagin> да, это редкая удача.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424754</id>
         <date>03/10/2013, 09:12</date>
         <text><![CDATA[Silv_m: мне хочется, чтобы у меня выпал мой молочный мозг и поменялся на коренной]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424752</id>
         <date>03/10/2013, 09:11</date>
         <text><![CDATA[xxx: Читая цитату о форуме, посвященного мототематике, около минуты не могла понять, зачем так было коверкать слово "математика" ><]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424753</id>
         <date>03/10/2013, 09:11</date>
         <text><![CDATA[xxx: сонная жена ест завтрак в постели. выдает собачке кусок сыра и показывает ей на пол, строго говоря при этом "п#здуй!"
xxx: собачка слезает с сыром на пол, жена задумчиво: "кажется, я каким-то неправильным командам собачку учу..."]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424750</id>
         <date>03/10/2013, 08:45</date>
         <text><![CDATA[В столовой:
- А что у вас случилось к кофемашиной? - спросил я.
- Сломалась.
- Как так?
- В инструкции было написано, что нельзя засыпать молотый кофе. Но мы засыпали, и она сломалась.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424751</id>
         <date>03/10/2013, 08:45</date>
         <text><![CDATA[К новости о том, как владельцы смартфонов iPhone стали жертвами шутки про то, что новое программное обеспечение iOS 7 делает телефон водонепроницаемым.

Арсен: Если в один прекрасный день нужно будет уничтожить всех идиотов, достаточно вмонтировать в новый iPhone10s функцию самоуничтожения. Причем, так и предупредить:"При нажатии на такую-то комбинацию клавиш активируется самоуничтожение"]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424749</id>
         <date>03/10/2013, 08:44</date>
         <text><![CDATA[Брат мне пишет (обсуждаем его грядущую женитьбу):
- Я к этим свадебным торжествам примерно так отношусь: типа, с этого дня мы начинаем жить вдвоем, собственной семьей, без родителей. Вступаем во взрослую, самостоятельную и ответственную жизнь.
ДАВАЙ ЖЕ ПРОСРЕМ ВСЕ ДЕНЬГИ ЗА ОДИН ДЕНЬ!]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424748</id>
         <date>03/10/2013, 08:13</date>
         <text><![CDATA[ххх: хочу найти мужчину своей месты
ууу: логопеда?]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424747</id>
         <date>03/10/2013, 08:12</date>
         <text><![CDATA[crypto: Если спереди на футболке написано "Fuck Google, ask me", то на спине просто обязана быть надпись "or vice versa" ("или наоборот").]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424746</id>
         <date>02/10/2013, 13:13</date>
         <text><![CDATA[ххх: я как всегда
ххх: сидела на сервисе знакомств
ххх: платформа для смартфонов
ххх: со мной познакомился чувак
ххх: я его наняла к нам арт-директором :-/
ххх: никакой личной жизни]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424745</id>
         <date>02/10/2013, 13:12</date>
         <text><![CDATA[ххх: В глаз попал кусочек бетона. Теперь я никого не помню, и нужно собрать слово ПРОЧНОСТЬ из бетонных кубиков]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424744</id>
         <date>02/10/2013, 13:11</date>
         <text><![CDATA[Yuska_san: Видела в школе знакомую девочку-анимешницу... надо на всякий случай будет ей сказать, чтоб Юсей не звала...
asper: а чо не звать-то?
Yuska_san: Так Юлия Алексеевна теперича, препод как-никак]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424743</id>
         <date>02/10/2013, 12:45</date>
         <text><![CDATA[xxx: Один мой друг, постоянно ходящий в наушниках, так и не узнал о себе очень много приятных вещей]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424741</id>
         <date>02/10/2013, 12:44</date>
         <text><![CDATA[xxx:
Временно работаю кладовщиком в магазине.
Сидит охранник, разгадывает сканворд и спрашивает меня: "А ты в математике шаришь?"
Я говорю: "А что, собственно, за вопрос?
Охранник: "Простейшее, рамножающееся делением."]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424742</id>
         <date>02/10/2013, 12:44</date>
         <text><![CDATA[xxx: Познал новый тип программирования: северное. 
xxx: Это когда кодят олени.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424740</id>
         <date>02/10/2013, 12:13</date>
         <text><![CDATA[xxx: Мне знаешь чё интересно: как звонящие мне люди узнают, когда я сижу с полным ртом печенек или других плюшек?]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424739</id>
         <date>02/10/2013, 12:12</date>
         <text><![CDATA[Комментарии к новости "Геймеров накажут за военные преступления". Речь идет о том, что по мнению Красного креста, геймер, играющий за солдата и совершающий военные преступления, должен быть наказан.

xxx: Красный Крест собираетс­я лечить раненых ботов? А если­ нет - почему?
yyy: А еще наказывать тех, кто игра­ет в duck hunter вне охотничье­го сезона.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424738</id>
         <date>02/10/2013, 11:46</date>
         <text><![CDATA[ххх: это провал. Я влюбилась в айтишника
ххх: они все такие?
ууу: ДА
ууу: но бывают и хуже]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424737</id>
         <date>02/10/2013, 11:13</date>
         <text><![CDATA[Петербург, сентябрь. Выскакиваю из автобуса и попадаю под град, который мгновенно переходит в ливень. Зонтика у меня нет, поэтому забегаю под ближайший козырек. К этому же козырьку спешат трое парней с одним зонтиком на троих. Встают рядом со мной, и один говорит: "Слушай, а может, нафиг этот бар? Пойдем в универ, он ближе!"]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424736</id>
         <date>02/10/2013, 11:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: И снова Почта России. Отправляю письмо.
xxx: На мой вопрос: "Долго ли будет идти письмо?" прозвучал твёрдый ответ: - "Ну это как пойдёт. Следующий."]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424735</id>
         <date>02/10/2013, 10:46</date>
         <text><![CDATA[xxx: вот когда уже создатели рекламных роликов на ютубе поймут, что о своем товаре нужно прокричать в первые пять секунд, а не делать длинные вступления. никогда не успевают.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424734</id>
         <date>02/10/2013, 10:13</date>
         <text><![CDATA[xxx: бетизм - заболевание, вызывающее навязчивую идею искать всюду ошибки.
yyy: редактизм*]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424732</id>
         <date>02/10/2013, 09:45</date>
         <text><![CDATA[Вчера в транспорте взгляд упал на книгу в руках у дамы по соседству. Первая фраза в начале какой-то главы: "Весь день, уткнувшись лицом в стену, я провалялась в постели, то впадая в сон, то бродя по дому." Первая мысль - кривой перевод, но нет - на колонтитуле фамилия какой-то русской писательницы. Стало быть, так и задумано. Моё воображение начало рисовать картины в духе "Константина" и "Изгнания дьявола": истощенная женщина, уткнувшись лицом в стену, в беспамятстве ползает по всему дому, иногда застывая, словно во сне...]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424733</id>
         <date>02/10/2013, 09:45</date>
         <text><![CDATA[Док: ты почему не на совещании?
Диман: составьте предложение из из слов Долбоебы, класть, детородный орган, я, этих, на]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424730</id>
         <date>02/10/2013, 09:12</date>
         <text><![CDATA[В чате Diablo III:
xxx: скажите если я буду проходить игру второй раз за другого персонажа что нибудь изменится в сюжете
yyy: дьябло выживет
zzz: и попросит прощения]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424731</id>
         <date>02/10/2013, 09:12</date>
         <text><![CDATA[проверка связи: Кстати по данным британских ученых профессия модератора одна из самых вредных из-за постоянного негатива, который им (модераторам) приходится читать каждый день в интернете
Буржуй: Это у них в британии так. У нас в автобусе проедь или в поликлинику сходи вот те и негатив как надо.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424729</id>
         <date>02/10/2013, 08:46</date>
         <text><![CDATA[ххх: а я нашёл разгадку нынешней моде ставить запятые куда ни попадя: если читать их как ", бля," — всё становится на свои места.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424727</id>
         <date>02/10/2013, 08:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: Последнее время ощущения на работе, что я осел. Едиственный мотиватор которого - одна морковка, попеременно перемещающаяся от лица в задницу и наооборот...]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424728</id>
         <date>02/10/2013, 08:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: Наш малыш сегодня в свои 5 месяцев порадовал нас первым зубиком. УРА!!!
yyy: поздравляем! Кто первый увидел, тот и покупает серебряную ложечку на зубок!
xxx: Спасибки!!! Это был врач педиатр, в следующий раз обязательно потребую с неё]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424726</id>
         <date>01/10/2013, 11:45</date>
         <text><![CDATA[boot_from_cd: Моё самое близкое общение с ораклом, это когда я трахнула ораклового программиста. Кстати, не понравилось.]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424724</id>
         <date>01/10/2013, 11:12</date>
         <text><![CDATA[<zloe___> unhack|wrk: ы. ты во сколько чочо на арботу?
<unhack|wrk> отличный вопрос]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424725</id>
         <date>01/10/2013, 11:12</date>
         <text><![CDATA[С форума прошивальщиков BIOS:
thunderfury: Кстати, кто прошился, отписывайтесь пожалуйста моделью ноутбука, чтобы определить у кого всё заработало а кто получил труп.
thunderfury: О, у всех работает. Отлично!
BloodFang: А у кого не работает, отписаться уже не могут...]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424723</id>
         <date>01/10/2013, 10:46</date>
         <text><![CDATA[С форума.
aa: Помимо электропроводки многим нужно "видеть" и арматуру в бетоне (((
bb: арматуру магнитом неодимовым 45*30 искать хорошо - до 70 мм глубина обнаружения d8
cc: Арматуру перфоратором искать хорошо, до 1.5 метров глубина обнаружения...]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424722</id>
         <date>01/10/2013, 10:45</date>
         <text><![CDATA[<arsenische> в Испании отстой.. плачу за интернет 25 евро в неделю, и всего 2 Mb/s
<arsenische> и это еще приходится спускаться вниз, т.к. в номере плохо ловится
<sashazykov> В Индии я за такой интернет платил меньше 20 евро в неделю
<sashazykov> при этом номер с балконом и видом на Гималаи был включен в стоимость]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424721</id>
         <date>01/10/2013, 10:12</date>
         <text><![CDATA[xxx: Нет, все-таки у меня отлично лето проходит! Я даже отдохнуть успела, а все жалуются, что пролетает - нифига! Отдыхаю и ни о чем не думаю...
yyy: Наташ, сегодня 23 сентбря...]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424719</id>
         <date>01/10/2013, 10:11</date>
         <text><![CDATA[xxx: сам проект на урезанной симфони, авторизация на руби, конвертор на питоне, очередь на ерланге
yyy: а если например разраб руби уйдет, кто авторизаций будет заниматься?
xxx: а у нас все делают пхпшники
xxx: просто у некоторых был минимальный опыт
xxx: у кого-то на руби
xxx: у кого-то на питоне
yyy: бля, кондиционеры небось тоже сами монтируете в офисе
yyy: у кого опыт был монтажа]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424720</id>
         <date>01/10/2013, 10:11</date>
         <text><![CDATA[На одном белорусском сайте ( что-то вроде новостного информационного каталога) статья о Бентли, тест-драйв, характеристики, из какого магазина, цены, фото и т.д. Одни из комментариев:
ххх: реклама поперла!
ууу: ага, щас основной контингет покупателей с первой смены придет)]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424718</id>
         <date>01/10/2013, 09:46</date>
         <text><![CDATA[xxx: Ладно, я спать, завтра вставать
yyy: Рано?
xxx: просто вставать... В принципе =\]]></text>
      </quote>

         <quote>
         <id>424716</id>
         <date>01/10/2013, 09:44</date>
         <text><![CDATA[sly: он вообще олдскул, уважаю. Смайлики пишет с тире.]]></text>
      </quote>

      </quotes>
</result>